遇到tvb無線記者請大聲：無線新聞，是是旦旦

自動推

。

。 。

屌老母加侮辱啦，鬧佢『新聞界恥辱！』等佢係行家面前冇地自容。

一係就話：『無線新聞，誤導市民！』

"是是但但"冇咁達意。

簡單直接D.....

無線新聞，冇個好人！！！！

仲是是旦旦，你無嘢呀？

無線新聞
屌你老母

無線新聞，出賣港人

袁志偉 xyz 咁佢地都唔敢播啦

雨傘一見到TVB就會即屌

垃圾TVB仆街死

依加無線做live醒目左架啦
改用電話live多

推

呢句比是是但但更好更入肉